#

## Верстка, компоненты jsx

Компоненты Header и Footer вызываются в Layout, чтобы не прописывать их вызов на каждой странице. 
В Layout доступен router от next js, поэтому в зависимости от страницы хедер
и футер можно не отображать (например на страницы авторизации).
